(港共焦土) 本土派應該大規模參與2019年區選

至少150人用自決個名
至少150人用獨立個名
等美國英國睇到超過2成參選人被DQ
到時唔係本土派焦土，係特區政府焦土

如果冇被人DQ
就拉隊認真選
被DQ嘅可以全力幫手

加多150個全新人,順便換血

錢呢?

呢個ok

4年前點搞？

大佬成450個人呀

都無得入閘
使咩錢

3000蚊咋喎

識玩wo...

博弈黎講區選咁玩未必最好
立法會先做

立法會選舉，係同一個大區，
放幾隊落去
一隊膽，擁護基本法
其他自己中意：
1. 不同程度既本土
2. 擁護聯合聲明（dq咗既話，關係法⋯）
3. 擁荖老毛

結果：
1） dq其中一隊係冇用，啲票俾其他隊一樣贏
2）dq哂，連擁護基本法，聯合聲明同老毛都dq?
3）唔dq，開咗哩啲過到關既先例

區選既區太細，政治立場唔重要

係連登籌啦
出年岩岩好政府派4000

有得諗 不過要搵多d有時唔唔使返工既人

巴打仲激進過我，我都係話廿個姐，喺隔離 post 已經被人屌我玩膠左膠

Btw 支持

選舉按金3000蚊一位咋
參選嘅可以先俾咗先，你一蚊都唔俾好難說服人幫你
出黎選預使幾千蚊已經好平好抵玩

計劃啟動後再籌錢
你擔心選舉經費有上限好過

呢個係區議會唔係立法會

原來咁平
咁一區出幾隊都ok

立會要五皮咼

區議會玩有兩樣好
1. 3000蚊比較平；立會幾皮
2. 選區眾多DQ數量好驚人，先有震撼力；立法會點都唔會DQ好多好有震撼力

sor原來區議會平咁多

焦土派講就叻啦屌
選擇前落哂力 話要射落海
話要攬炒。其實建制就多謝哂你
到依家講 做實事。聲氣都冇
背後繼續鍵盤戰士
笑咗
利申投基哥

呢件事堅係實事黎
我真心唔覺500義士都冇

請你唔好抹黑焦土義士
樓主個plan真係好好又易做
焦土派一定會一呼百應

估唔到有人同我嘅睇法咁相似

希望真係行得通

到時個個都俾入閘, 邊個決定邊個贏?

港共會畀講明自己係港獨同自決嘅人入閘？

以前舊登都有搞區議會計劃，搞搞下好似沒曬聲氣，好似得一兩個真係選到

一定支持 一定助選

紅線黎
一定要DQ唔係同唔到西環交代
到時幾百個候選人DQ何其壯觀

大條道理取消關係法
你話邊個贏

咁如果會, 你係咪到時先諗?

呢次唔係認真選
係自殺式報名啫

咁可能淨係新東

總之，打散哂每區一隊做唔到博弈效果
Dq引出既民氣亦只會益咗飯民

如果區選，咁輸硬既區可以揾人支持老毛

到時全港連成一線
可以推新政

明白
如果區選就同一個立場俾佢dq算

我講緊你一區有兩個自己人, 兩個都係自己俾咗幾千蚊按金, 你點決定俾邊個上邊個收皮呀.

入咗至算

會唔係正中下懷？提供鐵證證明港獨同自決可以參選，下次就再唔可以用呢兩個理由 DQ 參選人。

3000咋喎，你夠疆報名參選寫明自己港獨都入到閘，我即時捐3000 競選經費畀你

好心你地班飯民打手收皮啦
選條毛咩 比人DQ哂啦
仲停留係十年前?
仲記得早幾年有人出黎選
比你地班仆街話人𠝹票
係鬼 收左公產黨錢

徙撚氣, 佢今次俾你過下次就唔俾得你過?

咁佢之前都俾人亂咁宣誓, 點解今屆又唔俾?

但樓主記住留啲幾個清白之身打立法會

咁即係又唔跟common law
又送彈藥俾美國

做乜咁撚驚

集中幾個選區轟落去咪得囉， 3000蚊你敢選，寫明自己港獨，我豪畀你做經費又如何

樓主咁都打手？
成個post有人講過支持飯民咩？
好驚有人行動？

今次自殺式根本唔係俾人做全職議員
有心全職嘅望住立會，比任何人要更努力幫手呢次唔該

幾千蚊大把人肯俾啦

終於露出馬腳

領使館朋友, 佢講入到閘只不過係當BONUS姐
目的不在此, 係想一班人因為「港獨」呢兩隻字而比人DQ
睇下上面啦

唉.

搞咁多嘢, 就係為咗等美國有得鬧中國?

咁鬧完又點?

如果有能力有計劃選立會就後面幫手算啦
一陣周廷咁同一黨助選都dq就無謂
唔係怕唔怕犧牲既問題，戰略上不智

一個新既嘗試, 新既諗法囉

就算咩都冇變, 學你講既一樣啦
鬧完泛民又點 佢地重肉酸啦

不如貼上去本土FB睇下佢地有冇咩諗法

迫中共喺香港抽手
不公義行為多咗談判籌碼
到時有機會選立會
etc
大把好處

冇野一步登天
抱住Xx又點心態咁咩都唔使做

我地嘅討論關民主派咩事?

我只係費事真係有人鳩下鳩下咁走出嚟, 聲大大晌度搏dq, 最後火燒連環船, 累埋啲真係出錢出力做緊區嘅本土派人士咋.

問一問本土呢樣野都係必要既

1. 引起外媒報導，創造現今世界最大規模dq 參選者資格嘅選舉，揭穿港共遮羞布。

2. 鐵證證明中共剝奪港人參選權，畀美國政府彈藥再搞香港關係法

3. 成本唔高，集中派人參選多建制嘅區域，萬一入到都唔會出現益建制嘅現像。

4. 萬一入到，仲可以用嚟做案例，證明港獨同自決都可以入選。

我只係覺得剩係以等美國有彈藥嘅角度出發, 犧牲三百條友嘅政治前途, 攞九十萬出嚟, 仲要可能影響埋啲真係做嘢嘅人, 有啲on9囉.

你覺得真係有外媒報? 果陣區選有傘兵贏, 外媒報咗幾耐? 俾人dq果班, 外媒報咗幾耐?

俾美國政府彈藥搞香港關係法, 你有冇諗過佢地想唔想搞美國關係法?

如果嗰三百個本身冇諗出從政？
點連累其他人？

事實你留言一開頭都唔係講咩連累
你一路用唔同理由勸阻件事

如果你講唔出點’連累‘或其他negative effect
咁最多都係白做啫
你理得人

又俾人話𠝹票

點連累? 你覺得如果咁玩法, dq咗講本土嘅人, 會唔會連其他講過本土冇政黨背景嘅後生仔都一齊殺埋?

我一路用路同理由勸阻依件事, 因為我求其就搵到幾廿個理由依件事唔藉得做囉.

其實食魚巴打睇落都唔似共諜五毛嚟，只係可能本土派受過太大打擊，會杯弓蛇影，凡係有代價嘅行動都思前想後，怕再有義士再被拖落水姐

叫做理性討論既, 我覺得佢有時混亂左少少
點樣都好, CC台得出呢個觀點都幾唔話得
而且睇上去重個IDEA都幾OK 真係可以拎去本土或者獨立派比個IDEA佢地

有代價唔係問題, 做咩係冇代價架?

問題係換番嚟嘅嘢值唔值.

如果換番嚟嘅子彈係嚮自己手上, 自己控制點玩, 死人都要做.

但而家做完係俾美國去搞中國, 美國唔搞我地就死得冤枉, 俾外媒去報, 外媒唔報你又係on9咗.

咁樣點解要付出依種代價呢?

岩呀
美國英國見到就會出兵攻打香港政府啦

第一個理由有少少point
所以我覺得區選應該用統一立場參選
並同其他認真選既有一定區隔

香港 dq 300個參選者大獲都唔報？去美領館都報，而且dq 300個人完全可以作為一個鐵證，下次國會再搵黃之鋒陳浩天去聽證，呢單嘢點都可以證明港共有剝奪市民應有嘅參選權掛。

美國未必想取消香港關係法，但如果國會施壓，美國可以逼到港共同騎牆商界建制讓步嘅機會就會大增。睇下自由黨鳩縮成點？

基本上香港任何可能有效果既抗爭就係做子彈俾美國
你咁講又係咩都唔使做

隔離 post 都係得你一個本土有幫手諗呢件事

玩咁大

再講多次啦, 個問題係付出嘅代價同收穫成唔成正比.

如果唔係區選, 係立會選舉, 搵五條茂利就做到, 而外國媒體同政府有更大誘因去介入, 咁我覺得係值搏, 因為選立會其實前期工作唔係好多.

但區選, 一來前期投入大, 咁玩隨時殺錯良民, 二來小規模選舉, 有西人報咩?

有心選立會既巴打，係時候del fb

你失憶咩
上次立法會大選已經有5個俾人DQ
你所講嘅國際開注唔存在
因為DQ比例少之外數量都少

如果區會大規模DQ
講緊2百幾3百人
先會令香港成為北韓之流
至真正有震撼力

立會DQ 10個都冇用
販民會由個遊戲繼續
搵真銀

Agger

不如玩大佢，去晒建制派自動當選果區。
不過玩膠得嚟要認真

立會非建制6個直選被DQ失否決權都係咁過啦
區區唔確認區選候選人就博外國介入施壓 笑L死人

費事留低蛛絲馬跡俾選舉主任

齋做勞力派傳單嘅義工都有義士
點會個個真係想選

大少, 我又掉轉問番你.

連立會dq幾個都冇人報嘅, 更細規模嘅地區選區, 你覺得外媒有冇興趣?

從來唔係數字嘅問題, 而係個assembly影響力嘅問題呀.

個別人士DQ vs 大規模DQ

應該暗渡陳倉，唔可以再話自己支持香港獨立

好計

咁why not both 3000蚊都豪唔起玩幾皮立法會

呢個贊成
人夠多乜都得
1個自決
1個獨
1個玩膠得黎認真
點分配一定係按區討論

你要推人去死, 我唔會阻止你.

但如果事後火燒連環船, 累到啲真心做嘢嘅人.

我一定會搵你算賬.

世上有冇任何一場地方選舉試過DQ 300人或以上？

淨係呢點已經足以載入史冊

任何研究香港政策嘅智庫同小組都冇法迴避呢個事實。

有咩人真心做嘢會累到

去哂建制自動當選區會唔會係一個解決問題嘅方法？

全球最大嘅政治審查

議員薪津原來係搵真銀
講到唔駛請助理維持黨資金
泛民唔少都係律師醫生 講到好大收入咁

上面有個圖仲撚搞笑
有泛民議員律師幫手打官司從而缺席投票就話係港奸 真係好撚多標題黨

收皮啦
經濟最差嘅年代，民主黨班友上哂樓
唔信睇憲報住址記錄
屌你一定係義工啦

唔肯定區選嗰spectrum太闊係咪好事
因為絕大部分情況佢夠票贏，而且關注較少，唔怕dq你
開嚴厲dq既先例，咁反而限制選立法會
我上面講既博弈係區選唔成立

全球最大的政治審查選舉上線了！

自己睇 #64 .

現時未見有人真心想奪取議席
有嘅咪唔搞嗰區囉
你唔出選又話有人阻到你
咩logic

2019年區議會選舉又黎，本土統籌去咗邊

冇用架, 唔通你去自動當選區, 啲選舉主任就會覺得你同真係做嘢嘅唔係同一堆人?

經濟最差=唔可以上樓

未見有人做? 會唔會係做緊你唔知? 有冇睇新聞? 光復東涌果個算唔算有心做?

// 其他講過本土冇政黨背景嘅後生仔都一齊殺埋 //

冇可能

DQ哂直接宣佈民建聯當選
政府都冇你咁on9

光復東涌邊度講佢參選區會

其他本土派咪同返自己個申述囉。負責突顯制度不公義嘅義士就全部用主張港獨，自決嚟參選。何解會害到其他人？你又點知冇用？

你憑咩咁一口咬定冇可能?

朱凱廸有冇講過港獨? 點解而家選村代表都搞埋佢?

阿大少, 你而家講參選區會就而家開始計你選舉經費架喇. 使唔使要選嘅全部要通知你先算係真心想選呀?

咁證明唔關呢個計劃事

巴打係咪想選先

佢地講考慮就可以
唔使開大會宣佈參選

係呀.

到時你地搞到個個都出唔到, 咪又剩係講句哎喲對唔住咁咪算數囉.

人地做咗兩年幾三年嘢, 而家選唔到, 都唔到你控制架嘛, 你點估到會搞成咁嘅唧, 係咪呀哈姆太郎?

連登連冇幾千人咩 識玩

我唔選, 但我識落好多人會選.

咁到時東涌報名本土認真選
即刻同東涌割蓆唔搞嗰區唔同場乜都得
點解自己有計劃就要阻止人計劃
why not both

仲有十二個月, 而家公開考慮參選, 點解要咁做?

喂應少左你話我義工

唔贊成呢個議題就係義工=馮檢基出黎選係𠝹票=青政當時比人話收左錢係鬼一樣

雙重標準logic

咪住先，入唔到閘應該會退返選舉按金？即係其實冇成本

因為你會搞埋人囉, 阿大少.

我完全理解唔到，想參選嘅人確認信度講明反自決同港獨，然後 del 哂自己fb 啲反共言論，選舉主任用咩理由嚟入你？

你唔港獨去選
點解怕港獨俾人DQ
你搞港獨預咗俾人DQ呀嘛

班有心選嘅解釋唔到囉

終於見到一個理性討論本土可以點發圍嘅post

大家唔同組織點搞到

DQ到俾民建聯獨贏
更快焦土
唔可能冇外國介入

食魚巴打，呢個計劃已經盡可能唔好燒到其他人

1. 去建制自動當選嘅區

2. 用統一嘅政治申述，同其他有意參選嘅人區分

如果有任何細微可能會連累到本土參選人仕就咩都唔做嘅，係咪過份畏首畏尾？

對唔住可唔可以透露下大約幾多歲其實

當你搵到幾百人話自己係港獨 然後又話上晒報 美國都知

你估香港僱主知唔知呀？
想搵政府工銀行工大公司？諗都唔駛諗

當然啦 移民呀富二代或者一世7仔M記就無問題啦

見到話可以退咩幾千蚊按金
你估你玩野既成本真係得錢銀既成本咩

但鄉郊代表並非《基本法》第 104 條中列出的’high office holders of the HKSAR‘(「陳浩天案」判詞第 42 段;即「行政長官、主要官員、行政會議成員、立法會議員、各級法院法官和其他司法人員」
啱啱睇朱凱廸個回覆
區議會好似唔關第104條事喎
即係區議會同鄉村選舉應該冇得用確認書
不如睇埋佢點覆先搞

有心參選就一個人參選先
如果都係唔得先一大堆人參選俾人DQ

其實好多師奶/反共freelancers落手落力做選舉
佢地真係要承受公司後果？

如果你咁驚公司/政府施壓
你唔好出黎選
選中都只係為糧
最後出賣民主

有錢出錢，有力出力

講過幾次, 而家再講多次.

唔係話付出代價就唔做, 都係果句, 如果做完自己有主導權, 死人都做.

但而家做完可以換到啲咩? 外媒報? 外媒唔報咁點? 美國介入? 美國唔介入咁點?

喂, 你最少搵人去美領問下, 如果玩到咁大單你地會有咩反應, 先決定做唔做啦, 下話?

我完全明白部份人係受唔起呢個風險，受唔起嘅就出錢，受得起嘅就出力。

出力嘅如果怕後果嘅咪寫自決，政府收呢啲人都唔係收得少。真正想投共幾時都有機會返轉頭。

而家就係傾緊點實行同改善，先問美領都係好提議。

我諗港共一次選舉DQ 300人已經係世界大新聞
屆時各人權組織會將香港放到同北韓同grade

有傾有講
從長計議

如果問咗, 人地話wfc, 你仲做唔做?

如果美國同英國居然斬釘截鐵咁講 wfc ， 香港人權關我撚事，dq300 人 so what? 就可以證明呢個方法唔可行，或者需要有更完善嘅 plan 去引起佢哋嘅重視。

唔係為糧咁簡單 係前途問題
個人無前途都要諗下家中父母既感受同期望

另外 你咁講就得啦

因為我記得當年審魚蛋個時
有不幸被捉既求情話自己係路過無惡意貪好玩後悔唔認同

當然我唔想呢班後生仔比大拉坐咁耐 我都好唔開心 亦好理解求情為脫罪係好正確
但係如果我叫大家諗多少少時 係驚係怕
咁我怕烈士求情會話比人話係割席出賣革命

當然啦 有人寧死不屈 信念係值得欣賞
我只係想路過貪得意既人諗多少少

咁認真選嗰啲堅決守基本法咪算囉

你無限擴大collateral damage既範圍係冇意思
永遠有人認真選
示威都會阻人做生意
咁係咪又咩都唔做

有條友禁錮咗兩條女，走咗去打家劫舍，你反抗就殺佢哋，咁係咪要由佢不停咁做？

Given that玩膠既盡一切可能同認真既區隔
認真選既立場完全‘合法’情況下
到時政府都係要無理dq埋，咁錯在政府過火而唔係其他人

一定要做咗先

巴打所言甚是

如果人地話wfc你都係要做, 咁你問嚟做咩唧?

根本就係你執意要去, 講咩反對理由你都覺得係唔成立架啦.

最好成個fb鏟啦
Del咗fb都有留底，可以要求佢俾
鏟account‘原則上’fb先係冇

答咗廿次, 問題係犧牲咗可以換到啲咩.

如果你真係會去問咗人同問埋啲做緊區嘅支唔支持咁玩, 咁就請去問問吧.

上面巴打答咗你n次
Loop完未

DQ
取消香港關係法嘅棋子

冇DQ
幫全世界解封可以參選

有冇DQ都好
爭取定罪義士權益

依個都答過啦, 咪話你地可以換番嚟嘅嘢只係你地嘅設想, 麻煩你地驗證下你地嘅設想真係成立, 美國佬真係care, 外媒真係會報, 咁先好講去做啦, 唔該.

每一次示威，遊行，集會，選舉，你都冇可能期望即刻爭取到啲乜。

到底件事有冇效，可唔可以成功引起關注，都係未知之數。當日雨革前又邊個諗過衝出馬路可以引發一場曠日持久嘅佔領？一切都係未知，但國際金融中心dq 300人參選權好可能會被英美嘅香港關注小組留意到，亦係世界級別嘅選舉操控，會得到佢地回應係合理期望。喺一切不犯法又非高風險嘅前題下，去向英美證明香港已經徹底失去自治同參選權，從而加劇佢哋對港共施壓，咁就係想換到嘅嘢。

不要劃地自限，亦唔應該怪盡量避免傷害你嘅非建制中人，要怪應該怪痴撚線亂 dq 人嘅仆街政權

其實真係唔work

1. 今時今日政府做野 唔需要理觀感 唔駛我多講 今日個保安局局長講解放軍單野都夠晒例子

2. 經過1125補選，政府可以理直氣壯話比外媒知道，多於50%選民支持政府，支持DQ你，呢個係活生生數字上既事實

港共無論點都搵到理由去推搪。而家係美國唔係弱智，唔會聽佢鳩up, 鐵證如山 dq 300人仲想話冇操縱選舉？

其實人地真係唔care架, 你明唔明呀?

意見不同=港共
我話馮檢基出黎為𠝹票你屌到我上天都似

美國點解會理香港？

會唔會諗一諗香港關稅區/關係法
只係美國為同中國打貿易戰一粒少少棋子？

香港好重要？美國好重視？最多咪幾個美國國會議員提下囉

對上每一次dq,
美國啲國會報告全部有紀錄
仲有邊一單外媒冇報，差在多定少啫

Btw認同有人講要各自考慮風險

食魚巴，你見到各位巴打盡量避免傷到落區做實事嘅本土派。你話有冇效果係未知之數，咁土共會搞埋班反港獨嘅後生仔呢件事我諗喺未知之數入面都可算係極其不可能嘅情況， del 哂社交媒體然後無證無據佢拎條撚嚟入你？咁都要入你，搞唔搞呢個計劃港共一鳩樣會入你。

我反而擔心嘅確實係出嚟參選嘅人嘅前途問題，畢竟都要小心港共反撲嘅問題，我諗自決派嗰面都當算易出同易收科啲，港獨派方面會有幾多人願意冒呢個風險實在難以預計。

唔理觀感，點解23條要縮?

一個區等於全港？
外媒冇你咁戇鳩

唔係話 challenge 你，但你可以代表美領？

卡片，so what?

我唔可以, 但我相信我比你地了解佢地諗咩囉, 最少我同佢地得閒都有溝通.

其實你係有心人, 我建議你得閒搵佢地傾下計, 了解下佢地嘅諗法, 再去做盤算啦.

Sorry完全乜撚政治聯繫都冇

我唔會

雖然啲選票唔係刻咗李卓人個名，但馮檢基擺明係出嚟收李卓人皮。我早兩日先被日屈鳩完泛民打手嚟

香港唔重要？美國得閒撚下個關係法就嚇到班自由黨鳩縮，提供多啲鐵證畀佢，再收緊香港關係法，自由黨同班商家佬真係唔會施壓畀政府？

另外唔係話你港共，係話香港政府要推點都可以搵到借口推。

呢個 post 唔見咗批五毛狗，估計係佢哋搵唔位借題發揮，感覺真係好清新

政客搵公務員傾計謀
返去考黑警算啦你
起碼薪高糧準

23條你唔咁心急

唉 激死我
一個區既數字等如全港 係政府可以講到出黎 以偏概全 政府唔識？功能組別平時都玩晒啦
外媒同你慢慢分析呢個區支持度51% 個個區49% 打和super????
呢個係最新同持續數字呀大佬 311同1125都係

話人戇鳩之前真係唔好咁鬼幼稚啦唔該

有冇興趣瞓多啲身先? 得閒食個tea啦.

唔好咁，到呢刻仲為止反對者嘅意見都有相當價值，至少可以幫手完善個計劃

如果真係有大規模DQ，外媒一定會報
利申：外媒記者

好希望真係成事

一睇就知你冇睇開外國報紙喺度鳩噏啦
1）講今次,英文我淨係見到hk free press 有報,你放心一定唔會咁解讀

不如你揾篇話香港政府得勢既外國報導睇吓？

2）香港幾撚多駐外國港記者
你當人傻
一車車老人票舊時經濟學人都報過
你咁一講就露撚哂底啦柒頭

3）加埋之前咁多鑊，仲啱啱搞fp記者
你覺得國際傳媒會寫好香港政府？

No

我覺得個關係圖係咁

美國搵香港做棋子>提關係法>同中國搵籌碼傾>自由黨鳩縮>話唔討講23條住

但係當推23條時 美國佬可能傾掂數 同埋23條又唔影響美國利益 未必重提關係法

林鄭成日話推23條 社會氣氛未係時候 實情隨時係國際形勢唔就手

你真係搞笑

比你老屈左我國際傳媒點係無料到 對香港政府有好感 幫香港政府寫好野

就支持度黎講 面對最新議題 最新投票結果 話埋全香港推算支持政府51%有咩問題？唔通自己out番掌心雷旅遊巴出黎?

個問題係 外媒報道/施壓對香港政府有咩影響？

我諗兩者冇衝突，香港政府就算九一咁輸都會話選舉只係代表選民支持該議員，不能帶出任何額夕山議題。

要關注嘅係英美點樣可以呢件事去打壓港共，逼佢又更大讓步，港共政府點講，英美都唔撚會信嫁啦，洗春理佢咩

當然啦 骨子裡係人都知建制票做假 呢度最憎既泛民票仍然仲係多於建制 但係少議席

大家／國際傳媒唔認同建制票 唔通呢班建制係立會通過23條時 而泛民又唔夠票 就可以當23條唔存在？
全部數字雖然係假 但係係事實

加油

如果你喺呢個 post 再提泛民，班五毛聞到有位入就會撲入嚟咬人了。建議討論泛民嘅再額外開 post 講吧

傳媒唔係你咁弱智,事實亦冇人咁報
或者過2日scmp啦

除咗sampling, 陳健康有反港獨，但有高調支持dq?有冇講都成問題
佢得票同支持dq有幾相關？

你覺得外媒唔重要咪唔好支持
關人撚事

1999,好簡單
傳媒/正常人會認同建制有權力，但會知道冇認受性/民心支持，講完

反對意見對完善計劃都好有幫助，大家和氣啲傾

其實幾可行
區議夠曬
換言之夠多區
企出黎話支持獨立然後比人DQ的人夠多
引起的回響都大
仲要唔洗似立法會咁多錢

我講既事實係即管建制無認受性 但通過左既法例例如23條都係現實

政府告你犯23條你一樣要坐監 話之你唔認同或者得到民心支持

建制派只不過係共產黨係香港既代理人，根本都唔駛點理民心形象 今日陳健康 聽日搵隻狗出黎選都贏 只不過係人頭

我只係想講 政府同建制根本唔需要理會市民感覺

我都唔講啦 比建議解釋我對呢個post既睇法同擔 不過就係on9又蠢 訓啦

其實兩者根本冇衝突亦冇必然關聯，只係大家各自增加籌碼，外媒報導，關注香港嘅小組咪有料畀上國會，再屌港共。港共當然可以口硬唔讓步，夾硬嚟。但咁撚落美國面，咪睇下美國會點報復

要錢,但入唔到閘會退返選舉按金
呢樣真係玩野冇成本

根據《立法會選舉活動指引》，如候選人未獲有效提名，或者退出競選，將可退回選舉按金，但就必須自行填寫「發還選舉按金」的申請表。

跟立會安排 參選要簽確認書
傳區選落閘 封殺自決派

睇下朱凱迪今次入唔入到閘就知政治立場重唔重要

仲要夠5%票就拎得返

拎得返嫁

畀人 dq 可以拎返

就算冇被dq,唔比建制班友自動當選,要出錢出人出力去選已經好好多

終於有post認真討論

未有呢個post前我喺隔離post 提出呢個 idea,冇幾耐就成個 post 畀人拉咗去屌柒某政黨度

半焦土路線個玩法靈活好多
擁護基本法前，擁護咗聯合聲明先

支持獨立候選人

DQ成百人時係會好狀觀既，外媒，歐美都會望到同會提埋一份

但樓主個做法我唔多buy
最主要係因為有班做區既隨時比樓主呢種玩膠既害死
到時政府營造到「保密防獨，人人有責」既氣氛
真做區果班都會比樓主害死埋

大鳴大放 引蛇出洞

人地用條件嚟唔俾你申請

強貼留名

DQ 有得退款 ?

如果係真，就真係零成本

到時參選泛民會唔會話人𠝹票都未知
港共一次過DQ哂你地 如果DQ埋某d泛民既人又被佢地千夫所指

如果認真搞 我覺得全部建制自動當選既區都應該派人選 最後入唔入到閘係後話

有 point

應該要做

希望唔係討論十零廿頁後就不了了之

本土派選唔係問題....

唔該搵D建制自動當選既地方...

我理解到美國都唔係傻仔，唔會單憑某d野就會為其他地方伸張公義
但宜家唔係單方面要求，而係談判同協商，我地可以將過去/將來嘅利益同信念聯繫
喺香港方面，舉個例，將自決同民主/人權/自由互相緊扣，再連帶失去嘅後果，只要關乎利益一定可以令香港人重新思考，唔再講句:唯一可以做就係投票俾泛民

香港人宜家需要拋開已有概念，重新思考

五毛用緊沉Post 策略，睇黎好怕呢個post

呢個比較擔心

琴晚唔係屋企冇睇
返工一推

請正評既人坐言起行

眾志同朱海迪都收皮

到時俾人收皮唔好亂賴衝嘅係鬼唔該

無得入閘咪即係倒$落海囉

邊有咁惡?
DQ 係鬼參選

參選失敗可退按金

咁先係本土派
而唔係d日日叫人唔投票當焦土做左野，之後乜都唔做益對面既垃圾

求其搵啲人去就得，因為反正都dq

參選資格
阿叔都想試下一個屌十個建制

報完名交完三千蚊係咪可以唔洗拋頭露面？

選時有張相出現就ok ?

正評超過3百人
我建議由樓主帶頭
坐言起行 但小心比人話係鬼

苦主要出黎訴苦被剝奪政治權利

無政綱又唔係名人鬼搵到你有港獨言論咩....

Btw

風雲計劃仲存在？

政綱: 中港一家親，張開雙臂歡迎祖國同胞來訪

利申9up
推左po先算

樓主你個建議實在太出色了
由你帶頭 起一個積極示範作用就最有說服力
放心我一定投票比你
香港生死存亡靠哂你

Pish

咩形式參與要睇全體參加者點決定
有得投嘅機會唔太高

開咗個頭可以點唔玩

樓主通知一下眾志建議下佢哋？ 就係唔知本土派可唔可以搵到咁多人一齊去馬

支持

Push

點收集提名?

最緊要有心嘅要得閒落街睇吓有屋企樓下附近無甩漏，有就影相同搵管理員
兩年後選都夠料整小冊子，話自己有跟進社區工作
盡量入地區WhatsApp/TG群組收風報料，等街坊知你熱心
咁至少唔會連三千都蝕埋

係玩被DQ，同實選唔同

到時就轉口 「唔好比佢unun腳袋咁多人工」㗎啦

有機會實選
再講
選唔到都要做實事

最終目標都係掌權

柒夠未
有人參選我實整條list 每個月send去各大公司HR

樓主出呢個post好多五毛泛民好撚驚, 跑晒出黎話做黎無用
屌你班友啦, 飲水食飯最係要死, 咪撚食啦

有心嘅人唔好俾呢d癈話洗腦
之前所有人都笑堡主出聲名癈啦, 搞搞下而家美國真係搞關係法, 已經見到港共驚到腳軟, 無野一步登天架

呢個計劃中point但都要大家完善佢

依度d 人完善定阻止呀

Plan for the worst
一陣入到閘但無人投會好柒

真焦港共既土，支持！

個d根本想玩爛香港既撚樣收皮啦

係就明正言順政綱推動港獨
用自決呢D曖昧不明嘅字畀政府放行
政府就大條道理話香港冇政治審查

如果要立法會嘅話
襯新東補選做

個個認真做區
呢個點同
想要嘅效果唔同